<resources>
    <string name="app_name">DeyDemV3</string>


    <string name="cgu_privacy_title">
        Conditions Générales d’Utilisation
    </string>

        <string name="cgu_privacy_content">
        En utilisant cette application, vous acceptez les Conditions Générales d’Utilisation et la Politique de confidentialité.\n\n

        L’application agit comme une plateforme de mise en relation entre clients et chauffeurs/livreurs indépendants.
        Elle n’est pas une société de transport et n’emploie pas les chauffeurs.\n\n

        L’inscription et l’utilisation du service sont réservées aux personnes âgées d’au moins 18 ans.
        Chaque utilisateur est responsable des informations fournies et de l’utilisation de son compte.\n\n

        Les chauffeurs sont seuls responsables de leur conduite, du respect du code de la route
        et de la sécurité des personnes et des biens transportés.\n\n

        Les paiements peuvent être effectués via Mobile Money ou en espèces selon les options disponibles.
        Une commission peut être prélevée sur chaque course effectuée.\n\n

        Les données personnelles (numéro de téléphone, localisation pendant les courses, historique)
        sont collectées uniquement pour assurer le bon fonctionnement du service, la sécurité des utilisateurs
        et la prévention de la fraude.\n\n

        Aucune donnée personnelle n’est vendue à des tiers.
        Les échanges sont sécurisés et les accès aux données sont strictement limités.\n\n

        Toute utilisation frauduleuse, tentative de contournement du système, usage de faux GPS
        ou comportement illégal entraînera la suspension ou la suppression définitive du compte.\n\n

        Les présentes conditions peuvent être modifiées à tout moment.
        La poursuite de l’utilisation de l’application vaut acceptation des nouvelles conditions.\n\n

        En cliquant sur « Continuer », vous reconnaissez avoir lu et accepté
        les Conditions Générales d’Utilisation et la Politique de confidentialité.
    </string>

        <string name="cgu_checkbox">
        J’ai lu et j’accepte les Conditions Générales d’Utilisation et la Politique de confidentialité
    </string>

        <string name="cgu_continue">
        Continuer
    </string>


</resources>